+++
title = "加速器製作のための物品手配"
linkTitle = "加速器製作のための物品手配"
date = "2021-01-15"
authors = ["masashio"]
tags = ["茨城高専", "活動"]
aliases = ["/blog/2021/01/15"]
+++

チェンバーやDee電極などの設計を完了し、ついに高周波を投入できそうだということで、高周波源などの選定を開始したのが年末。
加えて高周波調整用の物品などもリストアップし、年始からさっそく物品を手配しはじめた。

<!--more-->

![高周波源FT-850](IMG_093507_featured.jpg "高周波源FT-850")

再利用品や中古品、アマチュア無線で流通している物を利用するなど、いろいろな経験のあるメンバーからアドバイスいただいたおかげで、当初の想定通りの金額で収まりそうです。
